Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 45 你永遠都唔會估到HT下隻出乜

HT POST傳奇人物DB巴

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

Morning

留名

留名

今日就好同我訂哂全部hottoys啦

morning

隻Stan lee 好正

訂咗ds 同就訂thor iw lm

原來你有47 ，cw西裝

買呢d 燈照figures 先

玩完先發覺要換body
隻手唔係好郁得

算喇 老人家比d簡單動作佢做

原本得幾隻白兵
啱啱訂左dp 雷神 50 ds
隻1/4 mark 3都想訂
但要度度位

訂左自然有位

Tony老西係咪要好瘦body，我成日見好似好腫

係y拍見到有人蝕賣mark50單

最危險依d

唔爭氣喺sb攞嘢嗰陣追埋張Dr. Strange v2
到時隻v1點好

巴打你中毒太深

巴打知唔知Dr 截左訂未？係咪一定要二十樓訂？兆萬有得訂嗎？

係 本身佢又唔高 所以body會簡單矮瘦為主
腫係因為墊左 個比例會靚啲 件衫自然撐啲
唔會頭大身細

仲有 啱啱訂左

v1d配件正呀
兩隻都留la

驚個櫃唔夠高
屋企已經廿幾隻女figure 幾隻Mb bearbrick lego
細隻廢事計

驚人print假單？

問題係連隻手都”遞”唔到高

有d野唔好貪平

thanks 巴打
兆萬有冇得訂？

咁搭單問一問 荷蘭頭雕配咩素體好 打算著番佢deluxe 版既校服 咩素體好/ 咩便服好睇

太新嗰啲好似冇
都係打去問啦

唔知
係廿樓訂

實有人中招
4個問答

同tony一樣

okok, thanks巴打

有人想用1.0 loki換stan lee

放走啲
我遲下都要清一清個櫃俾下年啲HT

好期待個櫃放滿ht

放左好多shf
變晒訂單

我都係 3層櫃 加埋房d櫃 枱 全部figure 想放都放唔到 又無盒 又唔齊件

整緊個櫃，高40cm應該夠喇

唔係Stan Lee
係真係god father

你地個櫃內籠咩色 深色好似會好型

唔捨得
仲有5-6隻女figure單

破產喇
過多年先出喇

白色有鏡
不過淘緊d背景紙返來搞wakanda戰場
希望好好睇睇可以share

窩物先 求下你

鏡面影相會入鏡 最唔想整

個個咪係wd40囉

只有solo，冇wm

夠高夠大夠密就唔會
其實鏡櫃幾靚，空間感又大

不過就快要同塊鏡say bye

有無link，我搵得一間無得定制

你買幾瘦都係腫架啦
因為係衫既問題
副廠多數用厚物料去造
（容易生產？）
以量產黎講ht已經算好
當然最靚就緊係custom made
如kato果d啦
但就貴到hihi

新Post 留個名

好figure即係 pvc個啲？

隻1/4 3仔隻色唔知點咁
身形怪 (可能都關SB擺POSE唔好既事)
胸腰為左可動凹得肉酸

不過...有愛既巴打應要訂左先, 大貨滿希望

離一離題，淘左D畫框黎放poster，效果都唔錯

dis呢張好撚正，淘左幾銀？
有link?

drs

以為靚到要講屌那星

【铝合金海报框 开启式电梯广告框架 挂墙广告展示架 金属相框画框】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥7D8Y0FhFvG8￥后打开👉手淘👈

呢張ht都有掛，堅靚

秘密武器比想像中長

當年Hottoys動漫節派架

突擊毒圖

收單有咩要注意

岩岩訂左thor同dr
仲要係fb追ca
個坑好深

Bearbrick巴打個d幾大隻？

想收1/4 Mark42 dx原價收唔收到?依家大約咩價位?個時味入坑

毒圖combo

唔好日日問啦 真係無野好注意

留交易紀錄

你地又黎啦 新手係要包容架嘛 老屎忽們

追上2個post

隻色調到唔靚 越黎越失真
擺得幾型都無用

Pvc係材料名
Hot toys都有pvc
唔知點解pvc 就係女figure

屌 2樓隻venom雕真係好撚正

主要400%
點會有地方玩1000%

請教人都冇講唔該 係你地答

咁新手係乜都唔識架啦 包括禮貌

求link

想搵珠寶店果隻黑布

不如擺埋上第一頁FAQ

打多句唔該又點姐
你有心答就答㗎喇
玩figure都要扮老屎忽

Outrider地台？

BP係咪截咗？

雖然普通版地台有啲hea
但唔想諗返幾隻outrider圍到隊長..

想問下手套係咪仲係派左一round?

好似兩round?

1：4個隻好似現貨一 round，
之後22/4前既單又派左一 round
脷伸，仲等緊

標準答案：打去問

係好傾嘅

我都想問

頭先巴打放上黎個d background紙花多眼亂

我估咋
好似多數啲figure都成隻同一個材料同少可動
所以咁叫咋
無冒犯之意

女角黎講，係咪pepper叫好好

講緊ht

洗唔洗咁有禮貌
可能都係
早期叫開叫到而家

ep8 rey都唔錯

突然想整隻黑蜘蛛玩下

點整

買

求教學

唔錯 有埋馬甲呢個價算抵玩

決定買cape比加架同dx12。再加箱又洗好多錢

想追內戰隊長

貴呀師兄

巴打 我都收左，我都係新手上路
上去俾50蚊加資料，留買單紀錄，我諗會好d
而家手上得幾張單，但係一隻玩具都冇
我諗我整個櫃放d單去display，打住飛機先

係咪唔出iw sw架，係我收cw

追啦，我早排都追左

我就係見倒呢隻，至入左呢個無底洞

叫左你地一早訂，而家又叫春la

我家姐都有玩 400
我媽話1000過癮d

怪人=mark 3 所以你鐘意

Gotg vol 2 隻Rocket deluxe唔deluxe係咪爭把槍？

我夠膽講ht係1/6最高質公司

真。除左腰不可動同太矮之外，其他上色都ok ge

咩事 之前諗住放黃臂單 個po成個月前 呢幾日成日有人pm我

上個po好似有巴打搵緊？

1/4 captain pls

搞到我有d心郁想放 但係驚自己會後悔

派貨先再諗

我都有咁諗過
認同你既想法

4月單 唔知年尾收唔收到呢 當聖誕禮物

cap就一定兩隻走唔甩
希望出潛行/內戰

仲有頭雕

咁冇買錯

而家黃臂幾錢

46有機
47真係未必出

冇錯，除左個頭，個比例都好能靚

Keep la diu

唔好放，肯定你放果個價收唔返，會後悔

你當ht on9咩點會唔出呀

Mark7可能會係av4出
我估出mk1先

有道理，mk1合金唔太吸引我

依加講緊會唔會出

同模改色野係ht必定會出既事
43出左冇耐都出42啦

45就咁岩係aou檔期所以先出

47一定出，咁q多人炒到1/6 5000蚊緊係出

呢隻係咩黎？介紹番

唉，你唔出我就唯有買呢d

Ok呀，算係咁

真的嗎

新手入坑留個名
岩岩訂左infinitely war ironman

普通iron gg單已經升到1000

隊長把野睇落都唔錯
但係隊長隻手甩緊皮

好多人放單， D人揸幾日就想執幾舊水
過火D掛

一律當戰損

其實哩幕真係好型

咩單先？

dead pool又有， 雷神又有
而家訂緊果堆好多都有

派貨又3k

所以一早訂左

Sw aou會場同cw有咩分別，我黎緊有錢係手7月要後追

呢張list話難唔難，話易唔易

分別超大...不過你等等下都有機會等到iw ver

你有無錢丫 有咪得
如果我走私金錢龜起家已經追晒

硬係覺得ht sw頭唔似

如果我老豆係李+x
我儲撚哂1:1雕像擺係秘密基地

友層20樓買晒佢，日日坐係

今日終於得閑上20樓訂dp同ds
Btw問問如果想整cw入面tony西裝look budget正常要預幾多？

唔洗係誠哥 古仔已經做緊

其實賣屎忽換HT有冇得諗？

整唔整埋手錶先

usb屋企都係

想問下咁多位巴位 個頭應該點換 吹風筒對住個頸位吹到熱？唔該

送比我我幫你換

恕小弟孤陋寡聞 邊個係USB 沈震軒

係 ，有個訪問佢話自己屋企200隻ht，一層marval一層jl

自

哇屌

係現時見到 睇下幫唔幫到未訂櫃既巴打

2k

1000幾千又大隻
大過1/4hot toys好多
唔方唔過癮

齊頭？
訂價係咪12xx?
見fb同carousell都冇乜人放
y拍2800$ 痴媽筋

唔整錶嚕，主要係唔想浪費46個tony頭雕，整返隻tony黎擺

炒家賣幾錢關佢咩事，又無人迫佢買
講真有愛既應該一早自己訂
遲入坑既咪等下出新版
Dr strange之前夠炒到4000啦，HT轉過頭咪出隻2.0

幾好咁 搵佢報下價

9點

我知呀 遲收工無計
撘緊的士上去

訂價1180
iw未上之前Y拍其實1500-1600買到全新..

聽日算啦

基本上iw一上全線marvel價格直線上升

點知聽日截左

唔止marvel
係所有野都上

報完價講聲睇下貴唔貴

岩岩上20樓 個mike 巴打好好人 感動

岀wm未

好人都要感動

好既服務係應該..

所以我都驚緊
早知上次訂ds個時訂埋

你地平時講話唔知邊個 係到整爛d盒 派貨好粗

遲下你就會知架啦 天機不可洩漏

應該要拎黑豹個陣先知

當你有一日訂完野發覺同平時張單有唔同就會知係邊個

巴打幾錢入手
想買返隻

仲有圈咩
今日唔見佢

總有一日會忍唔到手 習慣邊有咁易改 佢依加肯定每次開單都用盡全力係到忍住 積積埋埋到時一發不可收拾 欲求不滿

隻gg中sad

sad左邊？

又要放低左幾両
咁就千五

你地三日唔埋就講E字頭， 明明E字頭咁好

右腳上有點淺左色

jj位？

高科技戰衣就唔會戰捐啦咩

聽日又要上去

好明顯磨過

要完美到咁？

下...咁高要求

相唔明顯

少少姐

唔講真係望唔到 換完仲sad就笑

你唔講我真係唔覺....

除左好明顯的sad位我都未必換

佢係凸左出黎

等我追隻gg睇下中唔中sad先

好似d衫既毛粒咁

聽日換完影相引你

你咪當peter on9左拎左去洗衣機洗囉

最慘換完重sad

岩岩去ikea 睇櫃
好想買，但d av3 figures下年d 到貨

我好鍾意呢個配色既gg
Starlord定gg呢家諗緊

我都係，而家收番黎的都係放緊盒

想問吓Im 42/43/45大概咩價會追到？

已追
再唔追仲貴d

而家starlord係咪上左宇宙
想補番avenger哩個主角

巴打要改名啦 早幾日先話唔後追

2900左右?

我訂左勇度就想有隻starlord一齊display

等左咁耐有sad好慘架

啱呀，缺一不可

短褸唔係靚啲咩瘋巴

其實係，長褸感覺好膠
但我懶得換番短褸，一除一著好麻煩

其實我諗緊我入普通版應該都夠
我真心唔太鍾意件長褸

冇錢，遲d再睇下
最多wcwgotg 3 的姐

普通版都唔平

慘過劏房

咁係咪要翻屋企先開盒

我想問個徽章係咪可以唔用架

放單

好似貼紙咁 廢的 可以唔洗理的

以往ht幾時公佈同上網抽動漫節啲figure?

你聽日辦工時間打SB電話問職員啦

係marvel comic 個網度睇中左個杯呀

想追隻IM，mark8-41
巴打有冇特別推薦邊隻？
未玩過IM 1:6

最垃圾係呢堆

MK50

50訂左

我都係

Mark 9連Pepper平過原價

迫巴士

唔計ironman系列
Hottoys黎講個人最鍾意呢兩款，非常高質

勇度真心好正

dx11配件多到

DX11 經典呀 依家先追返真係好遲
望落好多都5000up 掙札緊

唔想要pepper，因為冇tony

好似好內年前，等佢出新

好似無乜再升價
我早兩年後追$3500 二手普通版
而家睇fb gp都係咁上下價

我反而想要隻放係d im隔離

隻antman1.0好正

我一直覺得隻pepper 好恐怖

一隻IM都未有，得張50單
巴打有邊d IM

長期擺呢個pose係咪會出事？？

我唔係好你幾多 得隻n年前膠mk6同50單 得渮包漲d先追diecast

香港邊度啲剩係頂住底褲位唔夾腰既地台買

正正常常

皆旺

diecast好多都坐左火箭
除左42好似平d

邊層 上次去過好似四圍都9唔撘8咁

等下mk1同7

上第一層就係
但淘寶好似10蚊人仔都唔洗

7個設計真係正
avg1最尾靠佢救世界
所以結論係一定要訂

見46炒到咁 心血來潮想拎部46去換1/4 43
我本身對43既愛大過46
請問各位清如果拎部冇電 有埋47空頭既46加一千換唔換到一個全新1/4既43

今日睇過
好似4,5十有找

好想要boba fett

無訂？

未入坑

淘寶可以入定幾個 同埋有好多款

我都係得一隻Tony，一隻mk43
仲有訂咗50

Sw訂得都係fans
到貨先有人放單

唉 今日最後都係敗家地去訂咗mk50

會場版43

一次過訂4隻好似有d玩命

識人好過識字就係咁解

會 條褲位死硬
緊身/滴膠/皮figure 原則就係唔好比佢有唔自然嘅摺位

大家覺得mk9重唔重要，想收隻辣椒，同埋依加咩價算合理

有冇巴打知Home coming 豪華版 依加幾錢先入到？ or 邊到有得買
預左炒價入 筆直2千7 ~ 3千 有冇可能入到全新

好似3400

係咪頭先有巴打要隻mk9唔要pepper

好撚on9以為自己好好笑

上面出埋名，又唔加密咁大膽

寫得好意淫

唉 屋企個櫃開始唔夠位裝 ⋯係時候睇下櫃

出名都無問題啦 好撚戇鳩
你老尾當正自己好幽默

我會學Alex Ross風格咁一字排開站屍
每個人有少少個人風格少少側身，唔用台座

我地都係半開玩笑咁傾，條撚屌應該係cd rom來

btw係j就j eva啦條死痴漢，佢貼eva相我想睇反應呀

呢d人咁on9驚乜q

版主做到野

嗰谷真係好多on 9仔

但係圖已cap

冷感人偶社仲係到

回正題，有冇人有信心ht出齊1/4 im七子

徵mms452 darth vader
600-800單

唔好走數im7先啦

連埋emperor放 收？

1/6都係爭兩隻時間問題啦

1/4 七子開左個頭下隻應該係mk2,如果唔斷尾

7同mk9係咪個樣一樣

巴打追上癮

得兩隻手同上半胸一樣

咁追合金7加pepper算，放棄9

emperor無愛
我諗住買隻dv 後面四隻stormtropper好型
本身又係sw fans

侯活都要扮後追谷star war人氣

我有

黑暗兵法
等ep6喇

徵 全新步驚風

呢d冷門到

fast trade ok?

又展開大長徴

老豆馬榮成fans 徵到就當父親節禮物

我都想收

原來出面好多$600單

Stormtropper 好難徵
我最初都諗著追兩隻算
依家就諗著anakin配dv

始終都係脫唔到HT個坑

雙修

唔用座好易空中飛人, 我cw cap mk42 都表演過

有時呢d平得濟唔敢去

又諗住入邊隻

好事黎

係 諗起都sad

連埋emperor幾銀
兩隻都有愛

俾人打死都似

如果後追完兩隻bttf 今個月食樹皮
有無巴打有玩呢兩隻？
如果交收有無咩要留意

我個fd有架車同主角
你係咪收架車？

on9仔又要扮好人洗底

想收bttf2 doctor同mcfly
bttf1隻mcfly都有興趣

步驚風係咪好冷門?

步驚雲係咪好冷門?

咪理鳩條友喇，佢痴線到加我入fb小圈子討論批鬥我

開甲7仲邊會出呀

thanks adam

你係岩岩屌柒佢

［member]IW嗰堆造型冇乜變過嘅英雄大約有幾多個會翻出[/member]

有無巴打講下動漫節邊d要位同流程

我岩岩都後追返隻Marty Mcfly

Iron Spider 截咗

真係覺得尼個post好殺食

第一集定第二集嗰隻？
其實doctor開口頭雕 無話特別想追
但同macfly襯番一set

愈訂愈多

想問問有無人知會場版sw幾錢 我上官網搵唔到邊度有價目表 有無人可以引導我去

有冇CHING知到大陸人係咩網買賣HT 想睇下佢地D買賣情況係點

講開又講，大陸仔玩hottoys恐撚怖
佢地後追係一次過十幾廿十盒，價錢俾得手鬆
所以都有可能係大陸仔炒貴hottoys
佢地對marvel嘅狂熱不下於港人
但對SW就普遍冷淡
一樣係屌點解連出兩隻輕穌勞

輕穌勞

當你覺得自己買得太多hottoys嘅時侯
睇下人地點玩

我會後追

我又想追隻sw 不如一齊

蜜蜂巴 有神快拜

係烘穌勞

bttf1 marty邊度仲有

慳蘇勞

想問下訂玻璃櫃有無咩好推介？想整個大櫃擺全套內戰同復3

前排淘過隻全新punisher，4日送到，連運費$1900左右

想問下咁多位巴打 如果買bb groot 買邊款好 淨小小配件 個價差好遠

去訂埋mk50先

回下氣先喇屌

1977年上star wars個時 ，上面先文革完
當然對star wars冇興趣

派完post睇蜂蜂咁講
都係唔放住

d普通地台一set一樣，到時全部唔用

訂下訂下都差唔多丫齊team

依加好多都想後追不過無錢

例如呢

係呀巴打，因為隻博士，所以第1次玩佢1：6

差bw同hb

47搞到上4000幾 ，pepper仲諗緊要唔要埋mk9，仲有路蘭bane同catwoman

有頭髮錢邊個想做幟哥齊team

想追45同yondu

係呀，手上幾張單，而家諗住訂埋mk50，而家上網睇睇吓隻雷神原來幾靚

加油 你個List 都有D難度

啱啱入無野渣手真係難忍d 但捱到下年就好多新玩具玩 希望動漫節會有野買到

有錢就無難道，無就日日係度叫春

RDJ巴話齋
OO補平安

一年佢地剩係收訂都，個營業額都好可觀

我都次日訂，幫另一位巴打訂埋

45個價算係正常炒價

47 4000幾都收唔到

我都想要47，但個炒價真係

45 算易，長期都有貨既感覺
Yondu就

set裝咁耐歷史完全唔想正價入，唔記得係咪有巴打想要9走pepper

你地就玩玩具，我就玩張單
動漫節會有特別野買？

又去旺角上20樓

又訂乜

好彩我已經有Bane

47 隻配色睇左年幾都頂唔住
唯一對佢個頭雕有興趣，因為46 個個有黑眼圈
不過依家50 都有跟靚仔版頭雕，淘埋副太陽眼鏡就對47 完全免疫

我認得你幅相 catwoman呢

Dc marvel雙修 玩窮你

換gg

可能會好似又一城咁有D 現貨

我後追list得番antman homemadegg 47同星爵 跟住就安心等派貨

見Fb 黃臂單3500都有人秒左

好好訓

上水啦

Catwoman未追住，未有箱放
佢成身皮一定要防潮

太少貨啦

其實仲有儲開Lego嘅DC同Marvel

蟻仔等新戲上 獨立電影應該高質D

第一格塊板係咪彎左

係有少少
不過都仲穩陣，擺咗好多年㗎喇

唔係事必要你講

小心d
有個巴打隻合金Ironman 花曬

我啲櫃放晒Lego
而家入埋坑都冇櫃放HT，淨係可以逐個展示箱買

第一集呀 覺得好似靚d

岩岩訂左人生第一隻ht
好奇一問bp擺唔擺到尼個post

終於訂左mk50，跟住睇睇吓本野，訂埋雷神同bp..

巴打，咩係鍋物？

手頭上有幾多張單
諗唔諗住後追

war machine

而家有7張，已經後追左隻iron gg單

巴打

7張好小

題外話，有無人玩開千值練

我屋企冇櫃擺，到時想搵個玻璃櫃放

我10張已經覺得好多

上咗熱門

緊係熱門

無事la 10張
拎哂貨要諗點擺先嚟料

訂撚咗超重神
第一隻老千

我開始放晒d 6吋figure

12/3張
我都想放咁啲嘢回血清位
但無乜邊隻捨得放
有好多仲要全新未開

6吋同12吋只可以揀一邊

d人明知我無錢又想追個隻，係要比我係fb見到

6吋果啲係龍珠、拉打
仲有metalbuild、魔神、魔動王、數碼暴龍

新人lm

同你差唔多，但我差唔多放哂

緣份呀

Facebook睇到唔洗禁入去都知係邊個員工

023

我唔記得你想追邊隻

我嘅第一次，俾左佢，但係佢冇喺我度劃符

mark9+pepper？

你買個陣佢已經改左
好多人mon post架

好多 ，收完隻dx12依加又想收埋09 bane catwoman仲有pepper im9，im9可以唔要

見到fb有隻09但我無錢

Lm

想放47

揾唔到 揾到一間4xxx

你又想要？

有現貨，隻腳仔幾正

係呀

咩事，我想要嘅batman又fb出現3隻，是咪on9呀

逼你買

緣份

有無人有mark 42? 之前係post見有人討論過 想問下係咪好q多缺點

一定要收第二版

43就多 42唔知

42啲問題keep住落43 你話呢

想放埋vision全新未開

42直頭2200都無人要

你個名

我直頭冇去過又一城個show，我成日覺得玩呢d好硬膠，點知....

今時唔同往日 大部分人iw後入坑
依隻野2200大把人要

我真係寧願45 46 47事但一隻

頂，頭先冇野做睇番雷神3

黑色西裝的洛基真係好撚型

蜜蜂巴 咁sw 隻野主要係咩顏色
42 好似話第一批會斷手 第二批都係麻麻地
42 43 一定係買1/4 1/6 d 色怪怪地

一隻47 =2隻45

之前仲係2k

1/4?

係咪信和二樓

我睇左 隻robot魂得本體 仲要我無睇過2 真係0興趣

心血來潮 想求其收返隻全新未拆現貨玩下

咁1/6啦 3500到

1/4好似幾抵玩

我勸你快d買，一陣比我買左

2樓好似得pepper 無set

我都想追45 1/6

除左fb group 香港仲有咩網可以睇下

得pepper幾錢

y拍？

係追不如追1/4
1/6炒價

旋拍

啲人通常facebook收 y拍放

有冇巴打自組過西裝loki

想知動漫節訂既野
係咪限量 先到先訂？

揾曬二樓都見唔到pepper蹤影

鐵蜘蛛同埋雷神會唔會要賣腎食炒價
呢幾日先接觸到ht

雷神你快D衝上20樓，GG就準備去賣腎la

痴線終極死貨都回返正常價

巴打，雷神快d訂，隻鐵gg就...
我覺得兩隻越睇越靚呀，特別係雷神

先係貴果幾百蚊使唔使賣腎咁嚴重

300 400先

佢諗下諗下可能就出左貨

慢慢諗 唔好訂

300 400 蚊已經賣腎 條命都幾唔值錢

新post

投降真係揾唔到pepper
見Y拍 pepper+im9全新 2字頭信唔信得過

我要

原價27x0

抵

45賣$2400